點解有mama 無brabra?

性別歧視？

0/10
零笑點